［突發］社福界已響應85罷工！！！

文宣組請加緊宣傳

推

推到上熱門

有人帶頭了！！

光復香港，時代革命

［重開 長文慎屌］727 728 賽後檢討

快撚啲推呀屌你老母

［禍不及妻兒］Pokemon Go式全民搵仔（再開過）

好！

繼續推呀屌你

讓和理非升級

push

爸爸我地手足已經ready罷工

推上去

南亞仔

Pish

保護義士
光復香港 時代革命

推！

推你老母

罷工LIST呢

繼續推到你上熱門

我要罷工！

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

Push

推到各行各業一齊嚮應

推

有冇人話我知聽日港鐵司機係擺工定不合作？有冇置頂post？好亂呀消息

推推推

光復香港，時代革命

物鏈組人請進

推
全民大罷工！！！！！

希望大家記住，去到今天運動連登既角色同優勢係乜

如果社署個班都罷工，只維持緊急服務的話
班受社工幫助既死廢藍絲會唔會轉死性

社工姐姐

推
搞大佢

推 支持罷工

唔理衝唔衝，8月5號大家唔返工
絲打們M到要SL好平常
巴打們唔舒服唔好返工，健康最重要

推到全民罷工

帶頭！！！！

「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

推推推

公務員同港鐵車長都要罷呀，你地係關鍵！

離職前清假
已罷！！！！！！

光復香港 時代革命

文宣組加油

推爆佢

其他行業快d加入啦

全港大罷工，一觸即發！

香港人日程表提醒事項
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

[八五三罷] 對8月5號罷工一事有感而發

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

8月5齊罷工

社福機構最先彈出

罷工

集大火力推罷工
咪撚再理國務院 港共啲廢話

罷工！！！

真係擺工又點, 仲要股票市場照開
連打一日八號風的程度都不如. 八月六日, 正常返工.
暴政已經麻木不仁, 這樣的擺工真的對佢不痛不痒.

推上報

罷工！罷工！

集中火力推罷工
咪撚再理國務院 港共啲廢話

罷....

社工最撚冇用， 佢地講罷工？ 一聽到有case要去就成隻狗咁聽話啦

罷條春咩社畜

有機構首先發起,就會有第二,第三個跟住,加油

正呀 有兄弟幫拖

推呀

岩岩餐廳食野 聽到燒味佬嵯講叫警察開槍射低全部人

支持！
需要更多人罷工！

一齊罷！

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

五大訴求
捍衛自由 不徹不散
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

設計界支持

每一個人都係文宣
幫手宣傳

希望多D人參與罷工

85 大罷工 創造歷史

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

Hong Konger.This way

我冇嘢講
我要罷工

不要只 「推/push」 comment下做宣傳 好似我咁

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

響應！！！！

we need you Hong Kongers

85 大罷工

光復香港
時代革命

一陣綁架你去

推撚爆

85 大罷工 反送中 逆權6月

有機會集體罷工既行業有?

公務員
航運界
鐵路

推到全港大罷工

響應支持

8.5罷工！！！！！！！

如果社署人會罷工我......期待下啦

[8.5罷工] 各區集合地點poster

工會。。。前線繼續返？

8月5日全城罷工！

出社署實習個班 都唔會罷
更何況係做緊社署個班

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

推

香港光輝！

手土

好波睇到民情

社福界！

全民罷工！

8月5號大罷工

人性光輝！

五大訴求!
光復香港 時代革命!

社福界出嚟暴動
呀唔係，係罷工

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港

pish

推！一齊罷！

萬事起頭難

推

希望多少少行業響應
返少一日工唔會死

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

85罷工！

幾錢可以請南亞仔打狗

同心 待那光景重臨

社福界no.1

PUSH

我嘅職業個日只能請病假😂

感謝！

<醫護人員的心聲> 正因為醫護人員要堅守崗位，我地懇請更多香港市民代我地參與罷工！

社褔巴打好波

社福界罷工要自己拎假

請暫緩港島西&新界東夾擊大遊行, 我理解係手足心血,已經一推再推
但是全民罷工一定要搞返個 8.4 遍地開花-罷工前夕-七區集會 先可達到成效,

大家一直個方針是和理非 → 勇武 → 和理非
但是現況就是陷入彊局, 勇武繼續升級打落去
你置於港共同中共位置唸佢地係可以繼續無視

在此呼籲大家冷靜落嚟,
罷工要徹底成功, 靠嘅是和理非港豬！
今個星期日8.4 舉行 遍地開花-罷工前夕-七區集會
先能夠號召千千萬萬香港人！

[公投] 8.4 遍地開花-罷工前夕-七區集會 暨 港島西&新界東夾擊大遊行

推！！

重溫下警狗點對市民

終於有人響應

推啊

我要罷工光復香港時代革命

罷一日冇用架 希望可以KEEP住做啦

P

85

支持 !